### Ошибка при обновлении 1С

<img src="1C/pictures/err_upd.jpg" width="500">

Создаем bat-файл и запускаем от администратора:  
`regsvr32 "C:\Program Files (x86)\1cv8\8.3.13.1644\bin\comcntr.dll"`  
  
. Настройка баз 1С, дабавление в список баз на основе групп безопасности.

   Правка C:\ProgramData\1C\1CEStart\1CEStart.cfg   CommonInfoBases=E:\...\base.v8i

   Для создания v8i файла, добавляем вручную базу, потом правой кнопкой, Сохранить          ссылку в файл.  
  
### Порты брэндмауэра
1С Сервер: tcp 1541, 1560-1591
MS SQL: tcp 1433